[突發有圖] 好似真係有警察卧底掟氣油彈！

一直以黎掟磚縱火掟氣油彈極可能係由警察卧底自己攻擊同袍！

死圖？

連登比ddos攻擊

upload多次

連登up唔到圖

好人好姐邊度走把槍係身?

有槍

有驚察配槍的"示威者"

係咁見到轉左個圈然後出唔到圖

條友嗰把係咪槍黎架

之前block咗，條友係五毛

快backup

用Web版

推

gif 陣間po

警察應該唔會用沙漠色鎗身,而且都唔係好似唔係Glock

推上去

個盔好似黑警裝

斷正 , 後頸紅色閃燈

仆街啦！

依家睇到

佢個頭盔加埋支槍

就咁睇 睇唔出

fc 下先好喎

槍?
唔比係汽槍?
不如話帶委任証話你知佢係警察啦

呢張清楚D,係 Glock黎

疑點利益

push

咪推啦，比人笑我地低B咋

你估警察做鬼會唔會帶把真槍上身仲要掛係條腰度咁on9?

真係有 你睇維園嗰個

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

警察會唔會戴3M豬咀？

依家啲狗冇嘢係做唔出

驚炒車 始終UC冇必要咁做 帶下風向叫前線留已經夠玩

推 記者會問

死黑警咁大支槍dllm

背囊有閃光燈

fact checked!!!

push push!!!

黑色喎，你色盲？

唔使好似， 根本就係

氣槍 蘋果影住佢發咗幾槍 等炒車

記得backup

偵探出現未

Push

推

唔理係唔係真鬼,有得推入警身上先都好

哈 黑警落地獄

擺明

黑警卧底又放火屈巿民

好爆

唔怪得掟地下

既然佢又冇掟傷我哋嘅人，
又阻到狗推進，
捉嚟做乜？

一但捉錯，害手足一世。

呢個要推

你同我收皮，反正我就信只有警察卧底先會做埋啲咁暴力既行為

隔離post見倒，頭盔都同popo臥底一樣

屌咪又捉鬼啦

係有
港台影到維園班鬼現形
全部有槍嚮身

仆街

警察犯哂國際法

收埋左係個包度？

炒車都係柒一柒，有殺錯冇放過

P牌仔推推先

炒車有咩好怕，但至少而家冇人會再信警察

難怪燒得咁順利, 原來警察扮示威者,

食屎啦

咁如果係自己友咁點呀

另一張再清楚D
可以send去比Anthony Wallace (影果個記者)
Confirm張圖係冇P過
同Suggust改caption係suspicious police undercover throwing Molotov

真假都推

唔怪得 以為眼界奇差點都掟唔到中人 唔中車

咁貴既，人血饅頭

好做了 但怕炒車

Hope for the best but expect the worst.

咁你即係又玩分化姐
比勇武手足見到你打呢句會點諗

狗咬狗

假 唔好推 唔好做fake news

唔記得 BBC 單野?

推上去畀CNN

汽槍嚟 今日蘋果直播影到佢射咗幾發

乜勇武手足好想認頭咩

煲大佢

多謝阿sir囉

炒車？？

警隊有咩軍火係咪要向你匯報？更何況支嘢唔係沙漠色

有殺錯冇放過

張圖就一定係堅
Fact已check

唔撚好再推呢個post
如果係鬼，比你捉撚到，咁又點呀？警察出嚟認加道歉呀？

如果唔係鬼係自己人，掟完酒保護完手足仲要比你屈係狗，係咪又冇所謂呀屌你老母

今日掟酒保護到前線撤退，就算係鬼做都多謝佢啦戇鳩

比人拍到片，最小有2個汽油彈係差佬點火掟出馬路。

咪撚搞fake news啦

斷正推爆佢

不推

咪玩啦
做鬼有槍會唔會放出黎仲要係沙漠色
呢幅圖分分鐘害死佢

黎！高清

譴責黑警
然後支持手足 核彈都唔割
你唔係唔識玩下話

推推推

下次帶槍就豆佢

有無佢掟完之後既片

Posh

頭盔match

炒左車啦 好多人fb已經講緊 傳緊
支野氣槍黎❗️

7撚左啦屌

對家就係想我地推fake news
然後逐一擊破

到時我地有真news 都無人理
後果好嚴重

一定係鬼做！

一定要煲大佢

推到上頭條

真係氣槍?

Backup

ED

閃燈 屌你老母

有另1條片，都影到背囊有閃燈嘅掉汽油彈

咁大枝槍普通人點帶到出街？

睇live都睇到o嘴， 咁大班狗都掉唔中，同埋一個人咁衝出去掉，好易俾人用布袋彈一槍收皮

推上國際

我都block 咗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

因住炒車，沙色body&槍套，估計係氣槍

自己人打自己人

我對張相既真確性有D懷疑
第一真臥底會咁ON9陀槍係腰到等我地發現?
第二張相太高清重要係特寫,好似特登影既咁,係咪有D問題?
係咪又有人整fake news?

感謝警察棄暗投明幫助市民對抗暴政

有冇人會on9 到揸槍周圍行

一向都係啦，香港人邊有咁勇武

成個狗隊比呢個傻仔累死😂

你班撚樣 唔好屈到自己手足阿
屌你老母

係氣槍定真槍我唔清楚

反而係覺得佢d gear可以參考吓

黑警醜態實錄持續更新

黑警渣槍扮示威者敗走仆街

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

應該係呢個鎗套...

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

求推